啲箭有毒！！！！！

有山埃同愛滋病！！！！！

ps 愛滋係個popo 本身有

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

本身無毒，插左落去先有

咁支箭咪好危險！！！

咁掂過支箭既人咪好危險

支箭好慘

求其捉隻老鼠搵箭頭磨下己經夠毒